有無人開始服左歐美對武肺無為而治?

特別美國, 日日幾萬宗, 大家都開始睇到覺得無乜野..... 反而d 人覺得中同唔中都差唔多咁

相反呢家香港第三波就驚到唔知點好

最大問題係源頭.... 你知我知單眼佬都知, 但個源頭話自己無事, 好太平, 邊個敢講先, 講姐係意圖癲福國家啦....

你又唔講得源頭, 姐係唔可以封返佢, 唔封得姐係聽越來越多

而源頭就係唔講當無... 到有日紙包唔住火時真係想像唔到個社會驚荒反彈係幾勁

相反美國就唔同, 我日日幾萬單, 有就報, 報多好過報少, 人習慣左, 就唔會因為呢個消息影響經濟同大市

Boris Johnson 是無辜的
人人中招姐係人人都無事

同埋除非隻病真係黑死病咁中招幾乎必死，否則唔可能一日無疫苗就一日lockdown落去
一直都係講flatten the curve,只係唔好一次過爆到醫療系統overload就頂到

我地偉大祖國用老解試第三階段 好快有

呢家應該係想頂到出自家疫苗

有無連登仔工作上同大陸d 廠有聯繫

好多人都話香港呢半年空氣咁好係因為....

死既大部份都係老弱
爆發改善人口老化添啦

強國疫苗拎出黎真係搵鬼信，d非洲兄弟可能會用既1

一個連奶粉都要去口中d敵國買既國家

吓 我睇連燈大部分人都唔怕

樓主講得好岩
透明度高, 報多好過報少, 歐美有資源力量去全民驗
係敢於面對真相

但係某國就唔同, 佢地要利用疫情資訊去製造恐懼,
用恐懼去維穩, 用恐懼去鎮壓平民

所以白人係高等種族
亞洲人乜都驚

犧牲小我

成全大我

人人為我

我為人人

(喺美國嘅老嘢就係咁）

今日又唔知美股升幾多